好關心時事嘅ming jai 去左邊?

死l左

返深圳飲緊喜茶

回曬塘果個過氣YouTuber？

佢加拿大人

三毛收工啦

等緊ming jai 你發表意見

連衛兵又迫人表態

三毛workflow: （quote from某位巴打）

一班三毛係咁開post話咁邊個表態未？
然後一班就回覆吹風 吹正評 引兒登心智未成熟既人中伏 再整起個羊群效應

最後真係啲傻仔走曬去fb 人地twitch批鬥完
就comment: 連衛兵/白色恐怖

總括而言 中共無計可施 而家就用最絕既一招 就係等你中伏 話比人地聽你衰過共產黨 用共狗d衰開既野包裝落連登同69到 等牆頭草唔靠反送中呢邊

事到如今真係信自己
總之共產黨不可信

佢加拿大人黎
講廣東話嘅漢人唔等如香港人

Show Blocked User - Browncony )

大家block完可以出返去

惡到

幾時有新時事片睇

Ming jai 返黎未

佢師父鄭敬基都係加拿大人

哦你唔表態 你奶共
哦你迫人表態 你係連衛兵
哦你話人連衛兵 你係三毛

我淨係想睇佢本ja

片

出片未

推

去左邊呀

都話人地有加拿大passport
之前有片都講明佢返香港係想搵錢